\item \textbf{Crear Símbolo:} \texttt{View} \(\rightarrow\) \texttt{Make Icon View}
\item En el panel izquierdo ir a Explorer y \textbf{abrir el símbolo:} \texttt{\detokenize{nombre_cellic}}
\item Aquí se podrá \textbf{editar la forma del símbolo} (desde la pestaña de Components) junto al formato y ubicación de sus pines de conexión \footnote{\textbf{Este paso es completamente opcional y no tiene ningún tipo de impacto funcional} pero simplifica saber que función cumple el bloque/símbolo en cuestión por su icono.}
